（戒膠）我唔會再開膠Post

我每開一個膠POST就派300蚊比連登仔

連登仔決定個post係唔係膠

呢個po係膠